Sai Tallipois Märt Waltmann ette kutsutud, kes ütles: et temma ei teadma sellest kastist midagi, ja temma ollema 28 Aprillil Saremoisade sõitnud, ja Kutsar on sell hommikul tubba pühkinud, ja kui siis kast ärra olles olnud siis olles Kutsar siis samma leidnud ja siis ei olle temma suggugi kaddo olnud kui kast ülles on leitud.
Jürri Wälja tunnistas, et üks kõrd sell ajal kui Kutsar ärra on olnud, et talli ja tuade ukset lahti olnud ja muud temma ei tija ja poisid on tõses tallis olnud.
Kohus moistis, et misperrast need poisid Talli ja tua ukse lukkust lahti jätsiwa peab selle holetuse eest eest Märt Waltmann sellel Kutsaril 7 Rbl. ja Karel Linumäg 5 Rbl. maksma.
